FEEL到開始分化 表示日後行動將會失敗告終

呢排睇連燈覺得好亂

無乜活動係咁上下

民陣幾時走出黎

連登等於200萬人？

我聽好多人都冇上連登其實

而家唔好靜靜雞啦

點分化都好
請唔好忘記被捕手足
佢地唔係condom
20歲以下，讀好書，識多d人
20歲以上，為未來打拼，有能力既
將來要聘請出獄既手足

只要大家一齊抗分化就可以

俾一隻分化狗你哋去練習:
我愛大波妹👅 (會員 #146642)

第一門上連登 不嬲日日起身風向唔同哂

日

每逢半夜五毛就全部開工

分化唔到

多謝分化
因為你曲線一路提醒住我地要更團結